當你在Facebook和Instagram等網站上建立自己的受眾時，一定要與粉絲保持持續的互動。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 她在全球擁有數千萬粉絲，在YouTube上的總瀏覽量超過30億。 2020年9月11日，TechCrunch仍將為Disrupt 2020帶來樂趣 
 即使你在社交媒體上擁有大量追隨者，你在社交平臺上的有機接觸也在穩步下降。 品牌知名度的入站營銷:四種最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎觀察 
 FBI已將QAnon列為國內恐怖主義威脅，隨著其追隨者競選國會議員，並試圖為自己的政治目的組織合法的反性販運遊行，QAnon獲得了更多關注。 Nick Fouriezos | 2020年9月6日|Ozy 
 如果影響者的受眾與你的目標人群一致，你就可以花錢讓他們向他們的追隨者推廣你的品牌。 社交101:為什麼一起工作比分開工作創造更多的機會 
 這家奧地利餐廳最初是由查理曼大帝的虔誠追隨者、學者兼僧侶阿爾布林注意到的。 |Justin Jones | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 他們每次都把自己的兒子描述成一個忠誠的追隨者，把自己的一生都奉獻給了減輕無辜者痛苦的事業。 一名26歲女子是ISIS最後一名美國人質沙恩·哈里斯2014年11月17日|每日野獸 
 我看到的一個又一個廣告把哈根描述成一個“橡皮圖章”，幾乎是奧巴馬的殭屍式追隨者。 在北卡羅萊納州，共和黨的越權行為可能比奧巴馬更不受歡迎 
 當我開始寫這本書的時候，我注意到我有一個新的推特追隨者，名叫Lonnie Konkel。 你的假粉絲在釣你:培根專家，紐特的假粉絲，和其他社交媒體騙局Charles Seife | 2014年7月3日|每日野獸 
 扎卡維相信清洗叛教者的重要性——他的追隨者顯然贊同這一點。 為什麼ISIS不佔領巴格達|傑米·德特默| 2014年6月28日|每日野獸 
 但是，儘管如此，他對拿破崙的忽視還是使他感到惱火，從那一天起，他不再是拿破崙的盲目忠實的追隨者了。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 “進來吧，”諾曼對他的隨從說，他穿過小店的入口，這是他第一次來這裡。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 在這裡，我又不斷地遇到那位好心地注意到我的偉大的運動員，我成了他的追隨者，他的弟子。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 當這個矮小的人巧妙地從售票車下躲開，智取了他的追隨者時，沒有人鼓掌。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 不，小丑不會承認他是一個追隨者:他會鄙視他的小惡作劇嘗試。 會說話的馬|F Anstey